為防連儂隧道 政府加設鐵欄？

白痴

有咩分別

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

弱智真係冇得救

高官以為貼鐵網面難過貼瓷磚面掛

區議會撥款，各區起連儂牆。

咁咪痴係個欄到囉 戇鳩

方便掛野

連儂鎖？

其實好似仲易痴？

呢個好似唔關事

有啲地方多單車違泊
會加呢啲欄阻人鎖單車

好似係路中間? 唔關事?

如果有方法貼到係網後面咁就變左保護

鐵欄照痴

單車徑同行人路中間個欄黎架

原來班官真係低能

正呀，可以掛banner

貼咗上鐵欄之後點防止連儂欄？

正！可以用鐵線”織”塊木板落去，四條邊縫死

真係聰明 實好有效啫

黃大仙

成個欄換 唔洗清牆

過膠文宣索落個鐵欄到仲方便仲好睇
唔洗痴到死死下

係時候重建連儂牆

發夢果陣 可唔可以拆到黎做盾 ?
重唔重 有無地方做個把手 有視野 又夠大
唔用得就文宣打個窿
插半枝筷子插上去 多兩面做連儂牆
連黐都唔洗黐

整大張D , 再掛係鐵絲網入面

係，成班人忽然區議會。

其實呢個欄係大圍街市對出嘅隧道
好耐之前已經有
係因為嗰度好多違泊單車
所以先整呢個欄
同連儂牆無關係

紅毛泥封左佢

其實係咪要黎分隔一邊單車一邊行人咋
不過點都好 本來得兩面牆可以貼野
而家double變左四面

助攻增加連儂牆面積?

建議17區區議會聯合調查今屆大量種票賄選問題

好多連登仔都係盲
明明呢個目的係唔俾人鎖單車

連儂鐵欄

好好笑

政府班人真係好撚On9

正苦: 再起幅牆遮住個欄

用玻璃膠

又有材料封路

仲易貼咗😂😂

可唔可以sip 係入面

可以整燈飾，離遠都望到五大訴求決一不可

唔俾人泊單車？咁佢用鋼線鎖落個網都得個喎，咁當然冇咁安全，但鎖得喺街嘅都係cheap同舊單車

一尻樣

咁點阻止幅牆

應該係唔給人鎖單車落欄杆

即係整多幅牆比你貼

加咗網你都仲敢掛嘢上去既，會放高壓電。

掛絕緣膠片既，牆身會廿四小時噴出毒氣

新road block？

地區議員請增設連儂牆特定區域比市民發表意見表達心情.....

Push 樓主置頂

有聲嘅？

話文宣無用既

五毛死全家

傻撚到一個點

1月新區議會上任 全部拆鳩晒佢
跟手再合法化連儂牆
屌你老母 政府連莊閒都未識分 依家係我哋話事

癡唔到牆咪癡地下囉仲易睇到

Push

又浪費金錢

鐵欄掛唔到
好似係

好易拆

push

噴上個鐵欄到咪得

所以話政府真係弱智

不如封左條隧道啦

一人帶個鎖去
剪都剪到佢手軟

推呢個

呢班真係天才⋯⋯

應該係呢個原因 好似法國啲橋掛滿咗鎖都係成個鐵欄換

易撕好多

依個正苦真係不得了

鎖係個欄到

重建連儂

過到區議會咩

可以整聖誕版文宣

錢多洗唔晒，就擾民為本，與民為敵。

堆

推啊

我貼響網入面，你點撕

其實我覺得佢想以防你搞花個牆，不如整個咁ge野比你搞，第時一野拆哂佢無痕跡

咁細個窿你都貼到手足好野

推文宜手足

樓上講咗, 堆欄一直都喺度, 唔關連儂牆事

Fake News! 拉

見佢似係打螺絲落地下
用紅毛泥封曬d螺絲佢

要拆就叫佢用磨機慢慢鋸啦

鎖完佢有排拆

人才呀

沒有，沒有，沒有，通過！

咁咪仲方便掛野上去

係咪無人睇得明中文？

幾十萬一個月嘅官

呢啲綱材應該幾值錢
拆完賣咗去後
收益用嚟加印文宣
原來呢個就係政府嘅反思
真係為咗光復香港而幫到盡

再起多個欄
最後條路只剩一個人身位可以過

各位巴打睇野要落足眼力
果個本身係行人路鐵欄黎，加鐵網拆黎做路障會難拆d。

不過如果拆到既話就會多好多塊路障材料。

邊到黎 點解可以on9到咁

變返連儂牆
無限loop

右邊牆仲乜唔整埋 係咪冇晒錢？

人地一早有呀盲
唔俾啲人泊單車呀

連登仔可唔可以比小小分析力自己分析下
人地帶風向 係個隧道到起左個鐵欄
佢打句係防連儂場
就個個分析都唔分析係到鳩屌
明明呢個係分隔行人同單車等唔好咁危險

有聲

個鐵網實痴唔到野啦

有狗吠聲

區議會一定要撥亂反正呢D on撚9既社區建設

千祈唔好玩Stencil Art
政府要拆網先清到
會好陰公豬

方便人用繩綁文宣?

生銹鐵框仲易痴

仲好，分曬格，分埋區，
可以癡得整齊啲

有新嘢玩了

又炒車，喂家究竟可唔可以唔好見咩信咩呀

呢個係唔比人鎖單車 應該係大圍街市出面個隧道

噴油方便

人車分隔同埋防鎖單車阻行人路
不過其實係連儂牆優化工程, 方便D人痴, 唔駛行去單車徑個邊黐文宣睇文宣

除左易痴D, 仲難撕D
係咪ON9
BTW, THANKS

其實呢d建設唔係包攬天價既話真係唔on9
唔好比人帶風向啦 人地呢個唔係防連儂場
係分隔行人同單車 d單車成日落隧道落斜衝住落
分番開唔好衝衝下前面有個人係單車徑 大家都安全d

連儂鎖

呢個似防止單車亂泊
見好多之前泊晒單車喺度嘅位都加咗呢啲欄

貼到都睇唔到啦

連儂天花板
連儂地
連儂公廁
連儂公園

仲要多咗位痴

仆硬街啦佢，用鎖砌連豬，睇佢點拆

千層糕隧道

除左笑政府白痴
都證明我地文宣連儂牆係做得啱做得好

既然起好幅牆大家唔好浪費，用連儂場迎聖誕

只要有心 邊度都可以係連濃牆

屌，比你爆咗出嚟添！

行動post啊
唔好鬆懈啊

睇#110啦

幫佢地加固

原圖我影
政府新招-鎖欄杆？

Btw 我意思係政府想封死唔比人整roadblock因為難拆好多

字幕都唔撚使show

又有景點打卡啦喂

利益輸送泥
鐵欄公司就可以賺錢

我再放多個欄 欄住你痴我個欄

用索帶貼過膠文宣 / 大型海報
重方便

笑死

應該係想容易清理

以後掛野用十秒就搞掂

手足下次各區有多樣野裝修

大圍黎架 應該係唔想比人係度鎖單車？

超級白痴

白痴
鐵網一樣痴得je

仲多左位

屌那星，
D人用石屎整埋石牆先貼

可能, 佢地覺得, 如果D 文宣同左係鐵欄上面GA 話, 佢地唔洗洗, 成塊換就可以了....

本來中間係空既依家等於多左幅牆

11.28 愛丁堡 鐘樓
12.1 遮打
12.2 廣告界 五天罷工

直接掛banner

天水圍公園

拉

我估佢個用途係俾我地on99掛完之後成塊換走佢清都唔洗慢慢清大家唔好自high

有新玩法

你點貼喺佪網入面

on,9

上面攝落去

係邊個位？

cls

用區議會力量
劃出地方設立正式連儂牆

遲下區議會可能可以攪，呢D屬社區野

其實係咪可以用嚟做釘board

有窿仲方便，方便攞掛嘢，成日都搵唔到啲地方可以掛嘢

...

Good idea

全港各界不分藍黃反林鄭大遊行

弱智！

係行人路同單車徑中間, 防止D人鎖單車WO, 連登仔咁都信

不如用水泥填撚咗成條隧道啦屌

wtf??

另一邊呢？

置頂功能防炒車真係好有用對付講極都唔追post既連登仔

德政

光復連儂牆

通撚埋電吖～笨！

欄易拆
一野清曬所有上面嘅野

推呢個 大圍人表示呢個真係防止人地鎖單車架咋

整地下 天花
全部加欄啦 柒碌

似用黎防止周圍鎖單車， 多過防連儂
點會封係中間既鐵爛， 但唔封牆身

腦袋是個好東西， 咁明顯看圖作文， 連登仔都分唔到？

敵人反對

邊到？

以後就唔會有連儂牆...因為變咗連儂網

痴係網另一面仲難清

連登仔贏左區選， 一朝得志， 充分頭腦， 變哂零分析能力

推
信大圍人

係用黎防噴漆
應該點拆？

但好易清，你貼，佢拆落嚟換新嘅就得

區議會收佢皮

，

佢方便清姐

呢種網同牆一樣咁難清
用鐵絲網就易

可以成個網換走

政府個腦真係戇鳩

大家真係唔好放棄連儂牆，呢個係比大家知道最新消息的渠道。我屋企人長者會睇。

立即有聲

又有盾

支持
警甴同習曱甴最怕俾人知佢地先係曱甴

睇#110呀！

真係無撚腦...

連儂牆真係好有用
要keep住貼

貼滿左再起多一層網

手足千奇唔好放鬆警戒 柒婆係每一日都想我哋死

咁樣易掛好多
好似議員咁印大大張banner
幾條索帶就搞掂
再唔係掛下絲帶又得
以前貼張A4 又膠又盛就被廢老撕左 依家好好多

如果再比人貼，要係個網上面再加多個網？

哇打呢啲欄有窿窿
多左好多發揮空間

鐵欄方便清呀 佢一拎走個鐵欄就得

不過照貼

原來咁
拉

［重要聲明］連登巴絲同意贏左區選係有價值，但運動不能因此完結，仍需努力

認同請幫推，重回正軌

唔好意思，借個位嚟人手推個 Post

（盡公民責任）登記完做選民仲要登記做陪審團！

搵人用英泥鋪一層先

其實區議會批左, 差佬或者政府有無權清理連儂牆?

林鄭果然係搞獨立檢討會
檢討點可以趕絕香港人

下 痴係個鐡欄度咪得囉 有咩分別 我望唔透 你話起幅釘牆我就話驚者 mon狗 起釘牆啦屌你老母

可唔可以用下腦先做野

仲方便玩鎖之類嘅文宣

如果 仍然能夠貼到牆度， 咁啲藍絲咪撕唔到囉

偉大既政府

弱撚智
加依啲鐵欄係為左唔比人泊單車
依個政府做野真係唔知點講好

講咗幾個月終於有啲個功能，邊個唔更快，繼續fake news 既就知咩人

香港真係好撚慘,有個咁無腦既政府

不嬲都係咁，之前啲fake news post

D網孔咁密，一抹層薄泥就變牆

佢哋怕就重建

政府幫手轉主題背景
形容港人在鐵閘邊緣

屌那星，邊到黎

可唔可以用睇下置頂Post先做Reply

睇下置頂Post先啦

係畀你嘅
睇下置頂Post啦

置頂Post已經講咗唔係

鐵絲網再俾人貼的話，就再係上面裝塊玻璃

撕一貼千

置頂Post都話唔係啦
仲留言